點解發生咗咁多事之後仲有人會覺得警察係警惡懲奸？

當大家都為咗香港嘅未來而努力抗爭嘅時候，啲廢中就喺到話人暴徒，話人唯恐天下不亂，佢哋根本就唔明我哋只係爭取緊我哋應有嘅嘢，點解佢地可以唔幫手不特止仲踩多兩腳？究竟中共係做咗幾多嘢去洗人腦
講到中国幾咁偉大，香港幾咁亂，點解又唔搬去支那住

推

推推

有曬圖有曬片啲警犬當手無寸鐵嘅人狗咁打，佢哋咁樣就係保護市民，我哋畀人追住打就係暴徒